以今時今日政府咁負責任嘅態度，相信公佈疫情方面會同中國接軌

即係唔爆大鑊都唔講出嚟

大家記得做好準備，全民口罩
當正沙士重臨

香港依家比中共搞死左

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

豬瘟開始已經接左啦